Nintendo Switch 正價$2340；Nintendo Switch Lite 正價$1490

炒風不可長
唔係呢個價唔洗買唔該

利申：正價購入機主

switch lite都炒？

又未，講定先姐
Lite 勁多貨無人買

ring fit正價都係600蚊
但買到先得架

好急用咩？ 講到好似好被迫要即刻買咁
真係想要一早訂 / 早戈排係日amazon買都係正價
之前就算斷貨都可以係aeon訂（宜家唔知）

想walk in 正價買就等下啦

特別版主機會唔會返貨？定淨係得一水？

見格價網動物之森特別版要3200
係唔係正常價黎

二手機都原價放到

2340先係正常價

一定唔係 正價
貴咗成800-900

會
呢部係「特別版」唔係「限定版」，係會再返貨既
過往經驗好賣係會再出產多一段時間

另外個特別色座同特別色Joy Con 係有得分開賣，而且亦都講到明之後會追加生產

所以唔洗膽心無

要放快啲放啦
遲下貨源夠，加上大量新屎坑玩一陣唔玩放機
個價又冧到九彩

已放 玩咗二年半細電版
然後原價買了大電動森版

cls 買賣期貨幾時加埋switch